有無人試過好朋友同咗自己ex拍拖?

會唔會係你份人太仆街呀？

洗唔洗扑埋野出左野都要同單聲

如果係仆街 都唔係第一日既事 咁就連朋友都做唔成啦

咁又無，反而個ex唔受好朋友溝

怕唔怕個ex爆晒d糗事俾你個好朋友聽？

老襟

咁係因為佢睇清咗你份人？

諗唔到有咩trigger可以無啦啦睇清
喂無事發生過喎

要用你個二手閪梗係尷尬啦

咁幾好 但你朋友就仆街啲 好似一直睇中你另一半等你地一散佢就出擊咁

btw hi攬炒契弟
清你好出名

唔怕 爆囉

遇過呢種情況 身邊嘅朋友最尷尬 驚講錯嘢

有,仲結埋婚

你ex講佢知你有幾仆街？
當年係咪講佢唔少壞話呀

從來無

吓 屌 你有咩感受？

咁又無，反而好朋友唔受ex溝

反而試過同ex嘅ex做咗好朋友

有冇去飲？

敵人既敵人就係朋友

我之後先知嘅，仲要奉子成婚
因為佢哋一齊嘅時候條女已經係背後中傷我
話我搵返佢傾偈
其實當時我已經有女朋友
咁我就好憎呢個女人嘅
我就同佢講麻煩你尊重下你男朋友
點知佢同條仔講話係我撩佢傾偈
咁條仔又以為我想撬佢牆腳
同晒當時圈子嘅人講我勾二嫂
所以成班就同我絕交

講真條女同我分手之後都唔知同過幾多人一齊喇
我又使唔使隔咗咁耐時間先至去搵佢傾偈啊
冇撚腦

btw我中學拍過四次拖，條友就同過我兩個ex一齊
都唔撚知係咪咁撚鍾意食二手飯
其中有一年佢仲要同我一齊坐

不過都係分咗手先frd咗，有時講返下個ex嘅壞話都幾好笑嘅或者一齊笑鳩下佢